髮線問題

今年24歲 髮線開始向後，咁樣算唔算嚴重？

on9

本身個三角位係密的，依家開始甩了

好似冇咩問題喔。。。你多心左。。。

樓主仲可以打多幾年飛機

睇條眉都知現實on99咁

條眉點整先冇咁on9 ? 自己修定出去搵人修？

額頭生得高組

咁都叫高 痴撚線

佢要貼住堂眉先叫低

認真 樓主個額頭，髮線同眉都幾靚， 幾濃密
真心羡慕
比d自信啦